南亞司機揸車用電話遭票控不滿與差佬對罵，途人勸交變打交齊被捕

周五(3日)下午3時許，交通警員於長沙灣道194號對開，發現一名38歲南亞男子駕駛時使用手機 ，遂將其截擬停票控 ，司機聞言情緖激動 ，不斷指罵交警 ，一名43歲金毛男途人見狀不值司機所為 ，上前理論 ，雙方初則口角繼而動武 。

二人糾纏期間，男途人曾多次表示：「呢度係香港嚟，差人你都打！」交警雖然手持伸縮警棍嘗試分隔兩人，但無果，只好通知上峰增援，並稱「有一名見義勇為嘅市民衝咗出嚟。」大批市民在場圍觀，未幾多名PTU警員接報趕至維持秩序，並將涉案兩名男子拘捕 ， 涉嫌於公眾地方打架 ，帶返警署扣查 。

解放軍會否執勤？

由佢打死個差佬 佢又襲警 又死一個差佬 何樂而不為啊 死金毛仔正on9 全家死後落地獄俾狗屌